覺唔覺得煩帝岡應該將sammi同馬明封聖？？？

St. Sammi & St. Mami

Sammi 唔係天主教徒喎

咁唔通馬明係

分清楚天主教同基督教先啦小朋友

兩個都係一擔擔
等同叫人分清楚KPOP邊隊打邊隊一樣 who fuking cares?

係都老鼠安先啦
唔駛三日就復活返

你好似堆光年撚衝出黎咁，咁而家馬明係唔係教徒丫，擺到明就冇撚care過佢地係唔係定係乜教徒，話知佢拜孫悟空我topic都係話叫煩帝崗封聖架啦

你不如叫我分清楚煩帝崗同梵蒂岡先啦小朋友